分手後既禮物/情侶野會點處理

我自己就多數都會收到勁埋，直到放低左先會捨得拎去掉

想知巴打們會點做

我男朋友之前放哂喺到冇理到 每次上佢屋企都會見到

一樣唔捨得掉住
收埋係唔顯眼既地方先

分手後第二日就比番晒佢，但唔知遲d會唔會後悔⋯⋯

Burn it.

分手第二日即刻掉晒

有用嘅keep 無用嘅就掉

分手後發現 佢根本冇送過咩禮物比我

我都試過見到...唔知點開口講好

佢又肯收番？好似好多人都會叫你自己掉左佢咁

佢飛你呀？俾人飛好少咁捨得

我宜家諗番佢都好似淨係送過一樣野俾我 相反同佢前度好似就好多情侶野

燒哂，捐比人

keep住唔會覺得眼淵咩

我都係 之後叫佢收起佢

下 有用咪keep 冇用既 佢送比我個排已經扔 香港地成20000一呎 用咁多空間放冇用既野 搞笑？

貼紙相全部剪碎掉晒
手鏈收埋左
隻手製既公仔放左係床

我男友都係呀 有次襯佢落街，我偷偷地係個玻璃櫃拎尼睇 e.g. 手製相簿、明信片等。每一句每張相都睇哂，見到有張係同ex係房的自拍，個心乸咗乸

唔知點同佢講話收埋曬好啲，可能男仔角度諗其實好少事根本唔重要？雖然個啲野鋪滿晒塵，證明佢好耐無拎黎睇過 強行安慰自己。

會keep住收埋 但公仔有時仲會攬住訓

會留一陣 睇番覺得無感情就扔

繼續用
逝去感情如何流得住

食曬佢

想問男仔點解要keep住ex啲嘢

Btw ex送名牌比我 分左手照扔
唔係因為有錢 係想尊重下一個同我一齊既人

佢知道既話應該會好嬲

繼續用唔會成日諗起咩